［迷雲］今年瘋狂轉會市場，阿仙奴可以盈利1500萬鎊

雲爺爺作為ceo有曬交代👍🏻